{
  "Search": "搜索",
  "Please enter a search word.": "請輸入搜索詞。",
  "Change View": "更改檢視",
  "Select": "選擇",
  "Use current page name": "使用目前頁面名稱",
  "No page is currently open.": "當前沒有打開任何頁面。",
  "Search pages": "搜索頁面",
  "Open in right sidebar": "在右側邊欄中打開",
  "Settings": "設置",
  "Clear the page of search results": "清除搜尋結果頁面",
  "Clear the results page": "清除結果頁面",
  "No pages found": "未找到頁面",
  "Search result": "搜尋結果",
  "Found": "發現",
  "pages": "頁面",
  "Limit (by user config)": "限制 （按使用者設定）",
  "The following pages have no content": "以下頁面沒有內容",
  "When content is found, embed is placed.": "找到內容后，將放置嵌入。",
  "plugin": "外掛程式",
  "Change Style": "更改樣式",
  "Plugin Settings": "外掛程式設置",
  "Press this button when finished.": "完成後按此按鈕。",
  "Close": "關閉",
  "Full text search": "全文搜索",
  "A query that displays the content of pages that match a word.": "顯示與單詞匹配的頁面內容的查詢。",
  "Page search (page-embed)": "頁面搜索 （page-embed）",
  "Displays the content of each related page with embed.": "顯示每個具有 embed 的相關頁面的內容。",
  "Page search (list only)": "頁面搜尋（只限清單）",
  "Displays a list of related pages.": "顯示相關頁面的清單。",
  "Related Pages References": "相關頁面 參考資料",
  "A query to search for related pages.": "用於搜索相關頁面的查詢。",
  "(Useful for logging.)": "（對日誌記錄很有用。",
  "How to use": "如何使用",
  "Content mode selection": "內容模式選擇",
  "Select the mode to display the content of the page.": "選擇顯示頁面內容的模式。",
  "Display Unlinked References for Embed mode": "Display Unlinked References for Embed （顯示嵌入模式的未鏈接參考）",
  "Enable / Disable": "啟用 / 關閉",
  "Exclude pages with no content for Embed mode": "在嵌入模式下排除沒有內容的頁面",
  "Exclude pages with few blocks of content for Embed mode": "在嵌入模式下排除內容塊較少的頁面",
  "The number of blocks to exclude.": "要排除的塊數。",
  "Max number of embed to display": "要顯示的最大嵌入數",
  "The number of embeds to display.": "要顯示的埋件數。",
  "It affects the display performance.": "它會影響顯示性能。",
  "In Linked References mode, it is limited to a maximum of 8 regardless of this setting.": "在Linked References模式下，無論此設置如何，它都限製為最多8個。",
  "Search keyword": "搜索關鍵字",
  "Recent history (embed view)": "最近的歷史記錄（嵌入檢視）",
  "Favorites (embed view)": "我的最愛（嵌入檢視）",
  "Found in.": "發現於。",
  "No recent pages": "沒有最近的頁面",
  "No favorites": "沒有我的最愛",
  "List of search words for input correction": "用於輸入更正的搜索詞清單",
  "When you execute a search, the search word is added here and up to 12 are retained. It is separated by line breaks.": "執行搜索時，搜索詞將在此處添加，最多保留 12 個。它由換行符分隔。",
  "Show linked blocks.": "顯示連結的塊。",
  "A query that displays blocks that match words.": "顯示與單詞匹配的塊的查詢。"
}